[閪龍無限輪迴] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

向黑鳩龍說不

Call 姚明復出打龍有冇得諗

Welcome Mendy

全部高過頭套狗

頭套狗連埋lxxx躝啦

但人就係Lollichon揀
Cech只係信佢
即係明明班plan Z係球探scout出嚟
你冇理由屌埋marina架喎

叫De Visser出山指點下迷津ok？

睇埋隻腳

前面入幾多 換幾多後防都無撚用

唯有望希sir教好Mendy啲出迎
撚狗玩highline
佢嘅出迎加魯蛇真係多多都唔夠輸

希狗

得189

唔講都冇發覺

成80幾咁老一中武肺好大機會死得

lolicon幾時死，-6揀到頭套狗就上撚晒腦，以為自己好撚好眼光
實際上佢睇中親都柒！

各位出盡力燈mendy pls

油daddy

正皮比topic

成條龍骨砌左大半 整隻閪龍落去 屌你

當初scout唔到啲乜野先要80m簽隻kepa返黎
家陣得20m唔簽呢啲想簽邊啲

轉牛而家係咪踼緊豪門
點解Areola 會比個短人老野navas 搶左正選位
top10龍門得25狗高過1.95 仲有幾個矮過1.9米 冇可能架
屌而家啲人係咪唔識波 希望下年nigga龍還Lollichon一個公道

Scout到Alisson唔肯嚟咋

在那閪龍中穿梭~

同埋買Mendy唔關錢事

魯蛇可唔可以直接放棄
上年簡直係垃圾都不如

鬼叫你自己咁撚癲唔聽人講用70m 轟落件垃圾到咩，宜家就轉頭好驚比左20m 同一條友，會買另一件垃圾返黎，真係笑死人

車狗班designer 幾時仆街死

其實調轉諗 20m姐
反正無得worse過kepa 20m係呢幾年真係等於以前啲4 5m

嗰陣邊個反對買Kepa?
講到好似自己之前提過球會但唔聽你支笛咁

隻力架身手無問題，我估短期內睇會好過短手狗
之後d問題會慢慢浮出黎，最明顯係佢下下撲比人射
法甲班碌柒就話廢，比英超d前鋒執到門前食硬
同埋條友手法好似怪怪地，救波下下好用力撲，唔知有無咩唔好

好醜喎屌

d nigga守龍都係搞笑多

轉牛最記得出佢打風流波，都嚇到仆街

邊有得簡
kepa 個時要最好咁制 仲要岩沙利玩控傳
個個先知咩 點估到一季就差咁遠

20m 買隻小丑番黎 問題係我地本身已經有小丑

強烈要求車路上轉會民主化
球迷一人一票投票轉會目標

水之呼吸

Kepa 沙利點名要，不過聯賽杯捉蟲

條撚樣講到嗰陣email過球會唔好買kepa咁

同埋講過好多次買mendy唔關有冇錢事
好心唔好講到因為俾咗70m所以今年冇錢買龍咁

Mendy落地仲慢過希拉里奧
彈琵琶仲勁過羅賓遜

好鍾意強調自己守龍嘅東ching有咩高見？

魯蛇式防守，形同虛設!

爸爸

fb班傻鳩實俾到驚喜你

“We spoke a lot in the summer. He (Areola) wanted to come here, but the final decision was not my responsibility. It would have been a pleasure to work with him.”

-Christophe Lollichon

魯sir=香港法治

好似 J league我覺得幾靚

身手冇問題

如果你今年有70m比佢會揀mendy 我第一個屌柒佢

擋9埋簡迪

根本車有錢買Oblak，不過Oblak 唔太想走+人工高，而且又唔係會長、Lollipop 杯茶

Areola咪又係唔撚掂

呢件都係廢龍

條撚樣反kepa去吹奏第2件廢龍

人地對牛 型過個3字幾多

好想車買到Donnarumma

佢好鐘意標失波

佢最佳位置係agent

又想 第二個 25古？

麻煩友就咪撚啦

最後會簽左畢撚果d

明明干2唔計azp應該係我地第一中堅
沙狗嗰兩年夾雷狗打4後都算穩陣
到底今年發生咩事

果年值得買既龍黎講真係得Allison

係唔會簽，點解唔比機會xxx

條廢龍打兩年西甲都係廢，到宜家打足四年一線聯賽居然可以無一年過到70%撲救真係好神奇，連中下游龍都無咁廢，都唔知憑咩70m 買佢

買個樣

記得第一季剩係j過佢d長傳

第二件就算係廢龍，你會唔會用70m 同psg 買件二號龍呀？如果宜家有70m揸手，你會唔會仲諗買邊件黑鳩咁on9呀

Donnarumma咪又係成日出迎失誤

咪又要講返起條死25狗迫我地最後關頭買龍
個個都知我地冇龍 仲唔禁住黎搶咩

其實佢d長傳都係正常水平
alisson ederson果d先叫勁

呢場咪干二對疤

咪撚on9啦傻西
邊撚個同你講完如果買左areola今年會有70m揸手？
車狗依家根本就唔係缺錢
成個問題根本就唔係有幾錢去買龍
廢既就算佢1m我都唔撚想買呀
你條傻西為左反kepa去支持買另一件廢龍真心好笑

18/19第一中堅一定係雷sir

佢成日覺得今年要平價買Mendy係因為當年洗左70m冇錢

你話用Allison ，25狗同oblak呢d勁龍去反kepa都話
你為左反kepa去支持買另一件廢龍
再講到自己好有眼光咁

係咩
最記得當時要打利prime沙拿
全世界都驚佢完爆m郎
完全魯蛇踢前話同沙拿做過隊友一定守到
結果守到沙拿一棟都冇

講到個季唔洗買龍咁 個季如果買其他龍柒左今季咪一樣要再買
可能平啲 30-40M
咁撚狗今季有多50M揸手可以買到邊個先
dean 獌唔會放比你 oblak 講緊100m 仲要球員都未必黎
ter 過橋續約又唔黎
到最後咪又係得返pope呢啲二線頭嘅龍仲要唔後生
講真買onana都係多10M 仲要先24歲 岩球會方針
但最後簡mendy就知錢唔係太關事 20M 同 50M 都係買佢

講緊17/18

依家事實係球會target 係mendy
就算你有70m 球會都用筆錢去追mendy架啦
除非無奈月筆錢一野轟落去obalk解約金到架姐

咪話要兩個一齊屌
Cech冇理由睇唔出條黑尻係廢

除非你有100m筆錢*

買馬天尼斯仲好啦

嘈乜野 買林源三啦

明明上季仲好多人話kepa應救既波救哂少派膠衰吸世界波
撚仔帶一帶風向就開始屌到爛
20m理撚佢係咪係英冠簽個護旗手返黎
都好過勞煩卡巴叔啦
反正下年杯賽邊個整多獲卡利奧斯式派膠油仔就自然會掟100m買龍

有施華係到，實唔會比佢亂標

起碼在英超證明過自己

嗰年不能但要50m
嗰年仲要無歐聯打 有錢都唔會買到咩好龍

我哋同阿記友好球會 應該會賣俾我哋

急需火清出黎維穩

講真，比膠都好過卡巴叔同Kepa，不過唔肯留做第二門將

佢維左半日都冇

d車狗又唔記得當年8月8號先比解約金買到kepa
8月11號已經即刻踢第一場聯賽

嘥氣啦
佢反kepa吹奏caba添

開過頭俾兩閘係幾準嘅

agger
最make sense係呢個

當拿龍馬 其實都係一樣咁廢

其實都幾癲

Mendy明明啲數據好似唔差 仲要頭十撲救
但係球皇片好似好垃圾咁

我搵過幾條都係啲非洲撚幫佢cut, 懷疑根本上都冇乜人留意佢 佢又一直都冇傳開會去邊間大球會 所以市面上冇人幫佢cut球皇片

可能其實有好多靚救 但冇錄低到

買mendy擺明俾kepa多次機會
今季再柒我都諗唔到再有咩藉口可以幫佢護旗
支持買mendy但係唔代表撐mendy

為左娜娜辛苦你喇清

車po成日上熱門

文迪其實係臥虎藏龍 連youtube都未起到佢底

其實根本所有嘢都係25古圖狗搞事
de visser近年身體唔好應該一半因為賣kdb比摩狗激親另一半應該關條撚樣事

cctoy就準備入嚟吠

我都好想買佢，又係HG
25m唔過份

得罪講句 唔係呢一個月
根本冇人識呢條黑鳩

球王片一定好j既 實際真係唔知

懷念隊長了

球王片都唔好j

可能其實有好多靚救 但冇錄低到

近兩條其實好咗好多
21歲 又高
世界top10龍
義大利一號龍
佢唔好唔關球技事啦
只係啲25基因同個agent好難搞

最慘條柒頭球王片都唔勁

就算你有錢，但球會中過伏70m 轟落件廢龍到，就唔會再做同樣既事多一次，至少四五年內唔會用百幾m 買兩件龍，當初買件psg 二號龍一定日後留返個機會買貴龍

希狗: 買個勁龍容乜易覺得我廢 到時咪比人炒
Lollichon: 買mllm先顯得出我有眼光
頭套狗: 信世一龍門教練
撚狗: 下年教得柒都有野瀨

同Lollichon一樣都係懷才不遇啊屌

同樣邏輯baka水過係咪唔再買中場，廢托水過係咪唔買前鋒

Lolicon 有無衰過11

我講既都make sense呀

Nouman呢啲你估佢真係有睇過Mendy踢波咩 咪又係睇Mendy啲非洲同鄉幫佢鳩cut既片

事實佢啲數據真係唔差 火清琴晚講既野都make sense

其實頭套狗唔識睇人？ 好似冇推介任何人

好耐無見過佢，而家係咪要過熱狗post搵佢

支持KEPA搶贏正選

頭套狗實唔會攬屎上身

有無人同意撚狗套長傳急攻踢法陳舊
現代的足球應該要以整體戰入手

關咩事
你明唔明咩叫無得你揀

其實kepa有競爭下打番起唔係無可能
前面四大中堅今季有泰亞高 應該有改善
呢家只睇撚狗比唔比機會

佢係類似做approver
唔會自己俾list

即係你覺得kepa今年廢係因為無競爭？
真心唔認同

場場都係右邊->地鼠->左邊U型傳波
其實應該要從左邊攻到右
直接攻擊對手

龍馬應該廢d
睇吓你寧願個龍派膠定25

都要有表現先可以25

你真心on9
同埋邊個同你講買完areola就係留番機會買貴龍？
你又係球會到打工？
依家係球僧迷mendy 你有70m佢都係追mendy架啦
你以為依家真係缺錢買龍咩？
同埋用你logic:
球會買中場中過伏 短期內唔會洗大錢買中場
球會買前鋒中過伏 短期內唔會洗大錢買前鋒
球會買後防中過伏 短期內唔會洗大錢買後防

所以咪買chilwell

新愛蛇

主要無人幫佢cut

唔係 佢跌walt原因係
我覺得係成隊防守問題包括中堅同死球
令到比人任射，信心幾高都慢慢磨滅
佢個人紀律唔知啦，撚狗應該有教化佢

咁點激勵返佢，競爭可能係一種方法
但前設撚sir唔好排卡巴叔先過去

cut 左都無人睇 咪唔柒CUT囉
呢D 力架 都CUT 咪好唔得閒

三中堅版沙蛇

係 根本Mendy臥虎藏龍黎

Welcome Mendy

都有啲既 之前綠叔咪爆佢地成班龍都知kepa做硬正選任佢訓練亂鳩咁黎

成日輸三十幾碼遠射又點計
救到係基本
救唔到先比人叫話世界波

冇賣淫巴

Welcome Undertiger Hiddendragon Mendy

69號無人

一隊confirmed

呢度燈得咁勁 Mendy準備上世三龍

即係嬌魔轉number

點解咁撚多人嘅
呢度係u23加埋u18

47號lawrence攞咗咁billy應該有新number

咪撚柒買呀屌你老母，直接升Jamie做正選龍啦

黎緊幾日又準備12點

特登留空69

60號

客觀講，有D真係對邊射得靚
有D係佢個契弟 短手唔出迎
有D落地慢
有D射正又撲唔到
有D真係輸豬隊友

總括來講 就算點兜 點唔會叫勁

Xavier Simons車青訓中場黎

Billy no.6

向傳奇真禾特致敬

cumming借走咗啦

不過老實講條黑鬼接傳中/斬波有一手
下季應該唔洗輸咁多死球 叫解決我地防守最差個樣

無嘢了
我都係睇twitter comment
跟車太貼

【hehe味濃】林柏特：曾與摩佬赤裸相對

車路士教練林柏特（Frank Lampard）回憶過一件著名的往事，在車路士踢球時，有一次他正在洗澡，摩連奴（Jose Mourinho）走了進來，對著全裸的林柏特說：你是我心中世界上最好的中場。
「我認為這是很好的人員管理技巧，」林柏特說，「這絕對給了我當時所需的提振。人們總是問我這件事，畫面感很強，他裸著，我也裸著，一邊沖涼，一邊進行一次重要對話。」

「但這是一件很美好的事情，讓我學會了一件事，主教練並不是每一次和球員談話，都要在辦公室裡正襟危坐。」
「他知道當時我不是世界最佳球員，可能他也不這麼想。」
「我職業生涯後期，另一個主教練進行了完全相反的談話，讓我很受打擊。因此我寧願有類似摩帥的這種積極的談話。」

新仔係老鼠個名

「我職業生涯後期，另一個主教練進行了完全相反的談話，讓我很受打擊。因此我寧願有類似摩帥的這種積極的談話。」

Who

車路士球員林猛治（Mason Mount）回憶過一件著名的往事，在車路士踢球時，有一次他正在洗澡，教練林伯特（Frank Lampard）走了進來，對著全裸的林猛治說：你是我心中世界上最好的中場。
「我認為這是很好的人員管理技巧，」林猛治說，「這絕對給了我當時所需的提振。人們總是問我這件事，畫面感很強，他裸著，我也裸著，一邊沖涼，一邊進行一次重要對話。」

「但這是一件很美好的事情，讓我學會了一件事，主教練並不是每一次和球員談話，都要在辦公室裡正襟危坐。」
「他知道當時我不是世界最佳球員，可能他也不這麼想。」
「我職業生涯後期，另一個主教練進行了完全相反的談話，讓我很受打擊。因此我寧願有類似撚帥的這種積極的談話。」

係咪肥賓

M腳

仲唔係avb

列隊歡迎法甲第一門將

AVB

火清：

我覺得高層已經深知門將Resell value低
20m擺落Mendy度
其實都唔會賣
但未來五年嘅二號門將位都有保證囉

Oblak下年份約仲有兩年
其實可以睇下佢情況點樣
下季先再出價

或者會有新星彈起

總好過今季買件Onana/Pope
定死咗球隊未來五年係門將呢個位置嘅上限

樓主pin pin

M

不嬲佢都唔係頂級龍門
唔通佢70m 佢真係有最高身價實力咩
佢頂多叫潛力門將
呢季佢咩柒波都輸過
但無信心令佢唯一反應快都無埋 成碌木咁係到

20m買2號龍

ching 考古學家

買佢真係比哂機會kepa番生

仲要簽呢D半路出家既黑龍

點解Lollichon唔撚中肺炎死
前面執到五星級都冇撚用
見到隻黑鳩都唔撚開胃

讓件2號比泰狗？

文狗到左未 簽個三線籠都搞咁耐 仲話大球會

市面上又無一線龍掛牌
20m 手長腳長又唔係貴
咪買返黎試下囉
唔明點解要反喎

免簽oblak做我地文狗後備有得諗

老實講你係咪已經痴撚咗線

巴哥都係

自己望下龍門交易紀錄啦，咁多年得四個龍門成交過30m就知咩事啦，同一大舊錢係前場後防執多幾件一定比轟晒龍門位著數，咁簡單既道理都唔撚明，仲話70m 都係駛落28歲法甲龍到

同埋呢家kepa邊到有人會接
個市差 條友連自己既selling points 都無埋
留係到係競爭同防守改善底下
至少有番信心同反應再賣啦
真係打番得起 對球會無壞
變番正常 有番合理resell value
唔鐘意 咪換件硬件再好囉
但如果撚sir排卡巴叔都先過佢 咁佢收皮啦

Kante

Chelsea no need nigga goalkeeper!

"Ethan is an outstanding young player for Chelsea, we’ve got a good relationship with them and they know we’re going to take good care of him.

"It’s an important season for Ethan and playing in the Premier League for us is a good move for everyone."

- Chris Wilder

舊年送咗4分俾錫狗就變good relationship

呢條cut到8分鐘

不如叫四大輪流守下龍算下

成班股東 係到嘈球會用幾多錢買邊個
錢又唔係你地出 何況球會有錢 2000萬咪2000萬 唔好咁寒酸丫嘛

我情願簽areola

點解要反MENDY 做後備龍真係唔錯

我已經接受左
反正如果佢鳩 撚狗都會搵佢制旗

全力轟Rice

建議撚sir龍門繼續用獎勵足球
邊個跟希拉里奧訓練得好 邊個有得出
賭下邊個成材

下年搵咩新教練好

最後係希sir自己出場

其實拜仁呢隊波係咪賺好多錢？

簽人多數平/免簽

又年年都有冠 賣波衫都算一線尾

不如估下撚狗捱唔捱到半季

夠竟幾天真先以為依家追mendy係因為唔夠錢追貴龍事?
依家mendy擺到明係球會forst target 啦

你估我信d記者source定信你條傻9因為kepa中左伏所以唔轟落貴龍到？
除非你話你係球會到做啦
講到咁肯定咁

擺明係正選

之前有拜ching講過唔算有錢 只係收支平衡
不過上兩年使左億幾買後防

後備龍係kepa

太天真 呢到唔係反mendy 係黑人籠

無限輪迴咪得
對弱隊多高空波/死球出mendy一定好過kepa

肥賓係同泰利反面

飯狗一定要買 可以做簡狗/中堅

40-50M deal

羅馬隻辛尼奧路又傷ACL
仲話摩佬想買

干蛇line up
442
卡古 馬天
山狗 維度 大力神 moses
Godin

龍門輪換密仲死多兩錢重
正選龍預咗8成都係佢打

最多分聯賽/歐聯
但睇個勢Mendy應該會打晒

D人開始覺得佢矮同手短先咁多世界波出現

聯賽+歐聯
足總+聯賽盃
最多係咁

之前都係 但如果target係 onana mendy areola pope 我寧願要前兩者

Pope排先過Mendy掛

之前皇疤分聯賽同歐聯

我覺得球會應該會落order比kepa 踢曬歐聯分組+杯賽

搏彈起有人買

pope上季打到差D拎金手套 係英超證明到自己

下年摩西應該唅得 買左皇馬個件咁撚勁

非洲杯係雞巴唯一反cup機會

踢到非洲杯果段時間文迪應該見曬真章
踢得好既就冇問題
踢得差雞巴又有表現就可以諗換

moses返咗嚟啦
同埋干蛇打咩4後衛 on9?

因為佢地兩個籠都好勁

老實講 佢打番起即賣

應該係肥賓啦
用放題打中堅都唔出佢

打返起 撚狗：果然冇睇錯人 stay!

普捷天奴

2021先踢

文狗黎 係咪應該都係火車頭

摩Daddy come back pls , 諗起Kai mount做曬工兵就

難 睇win or nothing 利維同佢好夾下

咁都係對面知你矮同手短先會多d試下遠射

除左高普同哥狗，以依家人腳，我覺得無教練會拒絕車仔。

佢唔係最中意424咖咩

可能之前啲carabao cup, FA前段會比kepa玩

我自己覺得撚伯信lollipop 但佢對Mendy都有保留
Mendy踢得唔好既 卡巴叔可能要頂

事實係都關佢能力事 好多所謂世界波救唔救到 就係一線籠同二線分別 好似季尾Zaha個球係射得靚嘅 但都唔係冇得救呀嘛 好明顯大家都覺得正常一線籠要掂到個波先啦

2022先啱

pope好似話要50m喎
呢個價位唔上唔落咁
寧願20m試下mendy

對撚狗黎講 我覺得市面上佢最心儀既龍應該未出現

本身就唔諗住spend big去買龍 一開始傳onana都係因為平 但學火清咁講 龍門好難resell 如買左佢可能要局住用佢

加上有機會球會下年預左有舊錢買勁既龍 Mendy係一個可以棄既condom黎

唔係21咩

到底我哋最後個塊拼圖係邊個

黑人龍28歲 平平地就要住先啦
如果kepa繼續低水準
焗用38歲卡巴叔踢主要賽事
咁不如直接簽返cech叫佢頂算啦
都係38歲 重要夠高

講真 買Mendy既話 下年可能有big name龍門
所以答案係oblak

施sir/屌帥踢熱血防反足球先係正路

Jose and Tammy

球會plan

今年Mendy + - Rice 睇下壓唔壓到閪咸

下年 All in Oblak/big name keeper

重新迷上摩daddy了

Oblak 29歲完約自己黎啦

邊有畀撚狗帶風向 事實係睇咗佢成季閪波+利記嗰場之後徹底對佢死心

C萌妮一黎既話
所有球員都會變工兵

好想要拿高士文

Werner Kai
Pulisic Kovacic kante ziyech
Chilwell silva rice James
Mendy

你條女冇波但你又冇得簡既時候

你都會話「a cup岩岩好」 「我中意貧乳」
「腿重要過波」

佢已經玩殘左koke 同 Saul

尤其係Saul
之前歐聯一鳴驚人，呢家就係一個工兵
同奧斯卡變熱血飛鏟一模一樣

撚狗黑暗兵法黎
個陣唔出佐 撚伯話要賣就個個屌
又話乜冇比機會佢
又話懷念佐高互含

季尾kante傷 出佢打防中比人瘋狂中出
班球迷即刻收曬皮

維穩未

油狗

Mendy對手真係好撚長

今晚foden收皮 希望MM熱下身 就住踢就算

支那翻譯係咁上下啦

睇多次意大利入嗰球，真係超靚

懷疑係咪暗黑兵法
為左唔踢扮叫雞廢事傷

牙茄出錯

堺清真係再世陳雲
新國師

英文字幕錯左姐 striker 係Abraham

邊度有中文字幕

問鷹 包皮中武肺
豬sir同毒狗洗唔洗隔離14

原來油狗重有課金
重以為洗緊夏狗筆錢

kepa個筆應該係油王課金

其實郁下都好 就住踢就得

而家好多Ching批評Mendy既質素>價錢
唔係錢既問題
如果聽日突然間爆100m買oblak呢d大牌門將
我唔相信會有ching屌點解洗100m

睇水印係支那嘢
Bill唔知乜鳩

十月撚sir就會係雪櫃拎返kepa出黎用

佢講極都唔撚明 屌mends根本唔係錢既問題
之前佢比人屌完股東而家仲嬲緊

[BREAKING] eksklusivitet @irennais ✅ Avtale inngått mellom @staderennais og @ChelseaFC for overføring av Édouard Mendy. 28M € bonus inkludert. Rennes var aktiv på flere filer for å erstatte ham så snart som mulig.

🇳🇴🇳🇴🇳🇴

有雷恩source話28m done deal左🤔
但唔知信唔信得過

卡巴叔坐穩一號門神之位
短手狗尾燈都見唔到

28仲lack of experience

23歲無波踢差啲退休

香港關口

倫敦一哥營運-263m
倫敦三哥營運+205m

搵鬼信咩

條友4年前仲踢緊b隊大後備

傷完已成廢人

車狗件件大傷完都係咁

鷹

Frank Lampard on taking responsibility:

"One thing I've seen in football is the blame culture. Part of the way I am, I'm always looking at myself. I was always my own biggest critic, on and off the pitch."

[via High Performance Podcast | @mrjakehumphrey]

我意思係呢個年紀仲要時間比佢吸經驗慢慢黎

啲數據唔知參考邊度
搞咩可以蝕到260m

究竟kai著幾多號波衫 等緊印佢

留畀marina

29 印定先都得

呢條友打多1，2年應該又要躝返落後備

financial report都唔信

已成定局 但求正正常常
燒味波打下手槌 人地射波肯試下飛撲

Standard 既source唔洗理了
因為親車既Simon Johnson過左the athletic

因為佢地無人課水阿

Financial report 明明講17 18 profitable
19年先蝕96.6m

自己冇經驗咪又係唔請資深助教

Simon Johnson啲文正

有無人覺得橫掂三件波衫都係柒 到不如轟轟烈烈買返件精宮仲好

我見官網個report as 30 Jun 2019

即係未計morata同世三條數？

Yes
未計

柒到盡頭便是型！

operating loss好似未計賣人
睇下面尾三年就明，條大數係兩年正數一年負數，但係-253m係講緊第一行

利撚果場就係令迷kepa果班徹底醒覺

呢場之前我真係以為係後防差先搞到失咁多球

點解我地支出大過人地咁多
又唔計買賣人

利果場換返正常龍我肯定唔會輸
屌你老母浪費哂美隊打到標童咁

買人計呀，我之前咪講過買人係攤分
Timo=50/5=10m/yr, kepa=70/7=10m/yr
呢d數就係計落operating loss

唔會話唔洗輸既，但起碼唔會球球都企定定等死囉

同撚狗將責任推晒畀短手狗有咩分別
短手狗有問題唔代表後防唔差

Chelsea faced 247 shots in their 29 Premier League matches before the season was suspended in March due to the coronavirus pandemic - the second-fewest in the Premier League.

根本上我地好小比人射波/射中龍 但個入球conversation rate最高

我搵唔到實質數字 但係印象係死球 角球 同燒味輸得最多 Mendy手長腳長 死球角球可以接多啲波已經有好大幫助 仲要Mendy成78.4%撲救率 本身我地已經唔多比人射 Mendy撲出黎啲波差個機會都會細左

認真啲再睇佢球皇片撲出黎果啲波好多都近射 撲到已經好好 20M仲想點

加上佢Passing stat都唔太差 688腳 有 70% complete rate
身為一個condom 算係咁啦

無大賽經驗

你做乜鳩維穩

星期五 Mendy火車片上映

Steve Holland 幾時回家

好明顯最頂個幅圖根本鳩up

我覺得今年本身都係預買隻condom龍 可以比個機會佢 我唔撚信如果佢踢得差 撚狗唔會換走佢 撚狗個plan A龍門一定唔係佢 亦都唔係pope onana

當買返嚟頂卡叔 個心應該好過d

20m買個condom

佢都係年報拎d數字出嚟 唔會掛

應該係20M賭佢踢得唔差 差都可以做condom

硬係覺得Mendy會係下一個內戰既源頭

已經係

2019/20 財務報表未對外公佈
佢show個年報應該係2016/17，2017/18，2018/19 3季
邊有球會咁on9 唔拎最update既財務報表去plan而家個轉會窗

伊清維穩

哦係嘅

都冇計架

高普都係最後先買Allison
Allison黎前果季 佢已經搞好點攻 點highpress 踢到佢家波

撚狗今年大撚把野要重建
用得好呢家班新人 下年Mendy差再諗換

想今晚Welcome得開心啲

今晚有咩welcome?

邊有咁快

唉，簽咩都好，想見到marina

收到風 今晚

可能龍門個差價就係最後買到飯既關鍵
之後文迪又真係滄海遺珠，打出一線水準
最後大團圓結局

撚狗有冇同mount shower 互含
I think you’re the best midfielder in my heart
I think you’re the best manager in my heart

屌，花式唔打國家隊比賽

其實A米個錢馬真係可以諗下
又唔肯續約，得返短期合約
係驚佢麻鳩煩

Welcome定condom

佢經理人係肥佬已經不作考慮

咁你今晚早啲訓

打得好 一定會變古圖2.0

你早啲瞓就可能有

今晚要睇MM

正，2個爭7年，完美接班
我地養住先，到古囝做condom就馬仔過去

拖肥又好似我哋咁一日一件

J當拿隆馬全部都係食屎狗

之前幾段精華
Mendy感覺回身好慢
段片無神救
腳下功夫差

搵唔番張一字排開圖

259不了

其實如果有準備根本唔怕變古仔2.0
球會追逐大球會好正常
古仔都係衰唔番黎逼官
如果今次marina 有準備 分分鍾龍$馬賣番個靚價
再到時買第件龍
不過$馬最衰係經理人係肥佬

我覺得球會blacklist 左肥佬

球會應該企硬既

唔似東狗話齋 唔好得罪文迪斯（拉奧拿）

阿仙奴後衛比利連繼球員，Model，攝影師，「環保小先鋒」之後又多一個身份：球隊老闆。

佢出手投資英乙球隊格林森林流浪，成為該球會第二大股東。

#PL

大家早啲瞓

有冇人迷areola，loan一年返嚟option buy
一：肯定勁撚過卡巴叔；
二：可以慳錢買Rice；
三：打得唔好最多損失loan fee，下年搶到oblak嘅話，又唔驚佢會爭位
四：本身佢都想嚟，psg根本冇位畀佢踢
五：塞撚住Lolichon把口(1.95m)，畢竟係曾經嘅first choice

Welcome Rice

Tiemoue Bakayoko's move to AC Milan is on standby, but talks have not fallen through.

[@DiMarzio via @SempreMilanCom]

Milan are continuing to negotiate with Bakayoko about his salary after they buy him outright from Chelsea next summer.

For the first year, Bakayoko has already agreed to lower his salary to €3M per season, but he'd like more afterwards.

[@DiMarzio via @SempreMilanCom]

Milan also hope that Chelsea lower their demands for the buy-out option included in the contract [€30M] for Bakayoko, which is still considered too high by the management.

[@DiMarzio via @SempreMilanCom]

屌你老母, 減到20m啦
呢d nigga真係麻撚煩
快快手送走佢算

靠你條傻閪做生意死撚得啦屌你老母

25m強制買 加 3m loan fee
快撚啲deal啦

次次賣野比意假
好似要跪佢地咁

幾鐘意佢 不過車仔都係唔會借到

棄將係咁

jj佢

我屌你老母古亞達度果度都唔隻分期完未

本身中堅同龍門都係最後先買 而且應該一買就係big name 好似利買vvd alison咁 但係而家市場上根本冇選擇 咁咪買啲短期方案頂住先囉
球會擺明有心砌隊爭到冠嘅陣容 中前場同左右閘己經齊腳 係差rice 中堅同龍門 Mendy唔啱嘅一定會再買 根本唔晒驚冇錢再買

其實佢腳頭好似幾重

D後上無得頂 唔知有無遠射呢

Are you ready ?

However, according to a report from the Telegraph, Lampard might have a clear plan for the Brazil international.

The report even claimed that Lampard has a plan to use Silva as a de facto member of his coaching team and his unofficial assistant on the pitch.
The Chelsea manager reportedly told Silva in their previous discussions that he wanted the defender not only because of his playing ability but also influence and winning mentality.

The report even claimed that Lampard has a plan to use Silva as a de facto member of his coaching team and his unofficial assistant on the pitch.
真定假

自膠copy多左段

下季究竟點分D號碼

呢單唔想J

I'm Ready

清人未呀多人到reg都reg唔哂

寫篇野條友廢到，使鬼a report from咩
搵個36碎老野過黎唔係叫佢篤住條後防同教後生仔，貪佢驅風咩

班垃圾邊有咁易清

啲前插真係幾好j

有冇人一心迷kepa
咁靚仔點反

真
不過佢好過綠叔 睇得又打得

撚伯：我就係要呢D

呢個就冇得比啦 而家有幾多同silva有得比較 係差在想知佢有冇興趣 踢完兩年就做coach定仲想繼續去第到掛靴

睇吓佢返唔返巴西
近年比較少

睇球王片好似好柔
但射波又幾大力下

肯定臨閂轉會窗之前借9晒出去算
今季根本唔會有球隊肯比錢match閪女人個價

炒左球12碼，要比人賣

Édouard Mendy to Chelsea would be an incredible story. Five years ago, aged 23, he was unemployed, queuing at local job centre and ready to quit football. Has shown amazing strength as well as real quality as a goalkeeper

Welcome 黑Vardy

盧卡古no.2

🔜 The Silva's are on their way to London!

[via iG: bellesilva]

睇完咸撚左

越睇越好j又高又快又有意識

As per @AdrianJKajumba, Batshuayi is heading to Crystal Palace on loan after signing a new contract to ensure Chelsea don’t lose him for free next summer.

It means a change of plan for Conor Gallagher; Palace can only take on Chelsea loanee and prioritised a striker #CFC #CPFC

加仔➡️列斯聯🤔

但佢對抗性好似好差

對抗性反而唔驚,你睇下美隊

Michy 已續約
準備外借水晶宮

屌 又係齋借

仲有Rice

續約，畀人齋借，幾無謂，個球員生涯

車迷喜訊

有鬥心就唔會咁啦

係咪有加薪

亞衣又贏

一大喜訊

唔會啦下話 而家已經因為人工高所以冇人買 續都只係因為唔想free走姐

唔加人工你點氹佢續約

隻腳長 拉弓勁

希望同班垃圾全部續約

如果亞衣借晶宮即係加辣狗唔係去晶宮
咁佢去邊隊？

賣到就喜訊

上面講去列斯聯

如果佢唔肯續下年可以free走仲頭痕

烈狗

One year extansion都加

著住水晶宮件衫都可以當自己踢緊車

之前見過有source話有加

呢個同阿狗隻nkexxxx都係禾轟出品

佢呢個年紀係要出場時間

返去fb同你d白卡手足講啦

養班垃圾不如養鬼仔仲好
開善堂咁

仲有隻蘇蘭基

蘇蘭基人地猁狗有錢賺

盲反短手狗Cosplay撚次次都講戇鳩嘢
仲唔係就正負評投票

我轟好多出品

🚨 | ANNUNCIO

Aleksandar #Kolarov è un nuovo giocatore dell'Inter! ⚫️🔵

👉

#WelcomeKolarov #NotForEveryone

干sir

Atalanta are set to sign Cristiano Piccini from Valencia. Total agreement reached and medicals already scheduled. He’s gonna be the new right back for Gasperini. 🔵 @SkySport @DiMarzio #Atalanta #transfers

應該唔借沙巴狗了

我覺得簽高拉諾夫都冇咩問題
老就老，不過仲叫有貨賣
但因為簽佢唔要Tonali就真心痴線
咁畀糷執死雞

沙巴狗本身都唔係勁
大傷完仲更加變廢人
想搵人接手都難

吓 沙巴狗輸俾呢件？

唔簽Tonali應該因為Vidal

話哂踢過車仔 搵人買下都咁難

好多根本人工太高嚇走買家

完全total loss 干狗死全家未

之前話唔係簽Tonali係因為Kolarov加Vidal

上次向足球札記到睇好似話唔關事

好似話無水

干蛇簽咁多即食老嘢
呢季都無冠嘅話好自動自覺退出球壇

班垃圾乞都冇人要

艾馬狗
Zllm
飲水
Moses
Kepa

愛記買左占士 阿倫
下季個勝愛派對應該冇望

羅冠聰都同白鴿畫清界線

West Brom in talks with Chelsea midfielder Connor Gallagher #cfc

你好撚煩

收嗲啦

如果借到去英超練下都好,希望成材

all loan eng chill la diu

人地要先得架

西布朗我麻麻
隊波踢法好西

之前列狗好似有興趣

European Club Association chairman Andrea Agnelli confirmed on Tuesday that the continent’s biggest sides and UEFA have agreed to pay back a total of £519m to its broadcast partners.

Agnelli: “We are looking at top revenue decrease of approximately €4bn in the next 2 years”

我地得25個位

1) Kepa
2) Mendy
3) Caba
4) RJ
5) AZP
6) Christy
7) Zouma
8) R dog
9) TSilva
10) Alonso
11) Chilwell
12) Kante
13) Kovacic
14) Kai
15) MM
16) Cheek
17) Odoi
18) Barkley
19) Ziyech
20) Timo
21) Tammy
22) 豬
23) Jorginho
24) pulisic
25) Gilmour

艾馬狗, 包輸 呢啲點都要lan

救咗tonali啦 踢干蛇d西波學壞手

列狗應該正啲
列狗好似係睇進攻足球

想嬌借出去踢多d

我哋買完人了 可以大家一齊食兩年草

full story

有好多可以當U21 例如Mm 嬌魔 Rj

你上面有d U21可以唔使reg
從來都冇諗住佢地會留
爭在賣定借

#MUFC, #THFC and 2 more clubs have all made an approach to sign Reguilon. Sevilla are still hoping to get him back on loan.

#RMCF have set a €25-30m price but may choose to loan him so he can re-join the first team if Marcelo leaves next summer.
[@marca via @Ultra_Suristic]

烈古龍好多人要
獌聯又win

當唔當都要清班垃圾走啦

西波不了

係喎唔記得左U21

Everton are closing in on a loan deal for Chelsea defender Fikayo Tomori. Other clubs keen but talks are at an advanced stage with Everton.

- @JamesOlley

比爾沙教波點都好過西布朗啦

比安76教都好

竟然係拖肥

下季就簽76返黎

練下戰術意識都好
不過睇twitter有車狗話以前借嘢比列狗佢地唔撚出

呢個offer好喎
下季又要睇好撚多隊英超

有米高堅尼 同 Mina 會唔會無咩出場機會

呢個source 好似話雷恩同紐狗都有興趣

你給我 這一輩子都不想失聯的愛 夏薩特 我愛你

Mina係買斷左定係仲loan緊？

1 kepa
2 T.silva
3 Alonso
4 Christensen
5 Jorginho
7 Kante
8 Barkley
9 Abraham
10 Pullsic
11 Werner
13 Mendy
14 Tomori
15 Zouma
16 Gilmour
17 Kovacic
18 Giroud
19 Mount
20 Odoi
21 Chilwell
22 Ziyech
24 James
28 Azp
29 Havertz

其他借/躝

好似買斷左，但成日唔出

但愛字頭已經多中堅

啱啱先聽緊

仲有一個星期開波仲未公佈number

係幾日

準備好似HAPPY仔咁打出名堂再番黎

辛尼奧路真係已成廢人兩連擊

Conor Gallagher is now in talks with Aston Villa and West Bromwich Albion. He has also been linked with Leeds, while West Ham have been alerted to his availability (Guardian) #CFC #WBA #AVFC #LUFC #WHUFC

唔知加辣狗會揀邊隊
我比較想去維拉

去跟泰利

西咸 (換到飯) > 維拉/leeds > 西咸/西布朗

Fikayo Tomori is close to joining Everton on a season-long loan, sources have told ESPN. The 22-year-old has attracted interest from a number of clubs including #Rennes and Newcastle but Everton are thought to be in pole position with talks at an advanced stage. #CFC #EFC #NUFC

good

外借對賽係咪冇得踢

正常係

The PL season starts for us on Monday. The international players will start coming back tomorrow. The club and Frank will want the squad trimmed for training so he’s working with what he’s going to have for the season

官網商店又有新布口罩款

古天奴入埋波

歐聯好似唔同,25狗都同我地打過,聯賽好似係冇得出

歐聯唔同

第一隻幾啱車區啲mks用

就係嗰年玩野撚鳩軌開始開咗先例，歐聯可以

歐洲足球話因為公平性 所以可以比借將踢
當年25狗都係咁

但去愛字頭似最難爭到正選

除非米高堅尼真係死去疤跟鳩文

我記得當年好似係唔出得
然後uefa跳出黎話比25狗出場

就係嗰年夾硬老屈開先例

係

有時見出Holgate先過Mina

去愛區問下

但其實可以跟安76 如果有一半時間上陣
我覺得都可以

合約寫到明唔比
uefa無視合約精神 迫車仔比25狗上陣

果年借Baker同Blackman唔用
但真心唔關Leeds事
Blackman ACL
Baker 踢得唔好

原來有愛區

有,簽左占士我先知有

幾時會公怖球員Number?想印c華

佢老屈你合約唔公道

唔意外啦
有追開round up都有講過

唔知今晚譚狗有冇得入squad

有啦應該 走咗2件

想佢同MM 郁下
始終我地今年冇乜熱身賽

一陣又傷多個

一定有
上次入唔到係名單最多11+12後備
英撚選咗24件
有兩件比南閘隔扯得返11個後備

鷹鷹唔好嬲

Tier 1 hawk

RICE呢

Update:

Michy：已續約 準備外借水晶宮

Tomori: 準備外借Everton

Gallagher: 本來係水晶宮做左體測，但水晶宮最後決左借Michy (英超規定唔可以係同一間英超球會租借2個球員），目前West Brom, Leeds都有意租借Gallagher，另外Gallagher將會續約5年

Lampard 希望球季開始前清減人手，隊波會容易d manage，預計繼續會有球員離隊

真唔真呀 係咪班軌有bias 9up

Mendy:

英媒普遍報18-20m
法媒就25-30m

Kenedy to granada confirmed

Ziyech傷成點

This week la

純粹係睇落出場機會唔係咁有保證
Ampadu嗰陣係咁呢單都係咁
但球員揀得可能係有信心/有承諾

留名全部都係借 冇賣

係咪真係買防中

英超規定唔可以係同一間英超球會租借2個球員
英冠又比㗎喎 前年mount同tomori借去打比, league cup仲差d對唔到車

英冠可以，英超唔得

睇返鷹上面有講話 唔係專登唔出

Mina好廢 但前面有兩個中堅頂住
如果確保到出場時間 跟安76幾好

25-30真係跳樓死

西咸想買般尼達哥，但£27M報價被拒，般尼堅持要£50M先放人

佢地肯賣飯比我地就得囉

Chelsea defender Thiago Silva is trying to convince PSG goalkeeper Alphonse Areola to move to Stanford Bridge.

{Le10Sport}

將個雪球推向下一年

乜料
係都convince lollipop la

Is this true?

追緊post 咁都好啲

年年轉會窗都要幫班仔報學校咁

上去叩門

有咩用
我地完全唔驚人唔黎
只係驚我地睇唔上人

英超黎講
我地同Everton 同Crystal Palace算合作得多

近年合作：
愛： Lukaku, Atsu, Zouma, Tomori
水：Bamford, Remy, Loftus-Cheek, Michy x2

佢上期愛將
但好在Areola可以借

好合理姐 呢個大環境邊到有咁多油王同你癲 仲要我地個班蟹貨target customer 全部都係啲中游/意假

愛成日撚我地狗

愛記賣人比我地又唔見合作下

HAPPY仔都係去完愛記變中堅之首番黎

快啲借走晒啲冗員啦

列狗視撚仔做死敵 難啲會幫你練兵

唔爭在convince包皮，反正中左武肺，岩晒我車

買埋尼馬啦屌

我唔咁貪心
要佢以前隔黎個馬昆奴斯就夠

簽呢件好過咩MENDY

散貨散貨

Agent Silva

Chelsea right now don't need their goalkeeper to be Alisson, Oblak or Ter Stegen. They just need their keeper to not be the worst in Europe.

If Mendy improves over the course of this season, he might well become our long-term #1. Otherwise, we'll buy someone better. Win-win.

火青同外國車狗英雄所見樂瞳

我意思係佢convince Areola有咩用
唔係應該去convince lollipop咩

佢地同火清同一間pr公司

如果要求咁低，使Q出25m 咩

Stanford bridge

阿吹緊我哋買party

Mendy同Areola我寧願要Mendy

火ching都係外國車狗
同一班人帶風向

鬼有人同佢地爭咩 有錢都走左去買飯狗

一樣 接受唔到買人n號龍
排得仲後過bulka

Current Non-Homegrown players list. We still need to get down to 17

Arrizabalaga
Caballero

Azpilicueta
Zappacosta
Miazga
Rudiger
Thiago Silva
Zouma
Alonso
Emerson
Rahman

Bakayoko
Jorginho
Kante
Kovacic
van Ginkel

Pulisic
Ziyech

Batshuayi
Giroud
Werner

=21

呢度要our 4個
Mendy黎埋要out 5個

Van Ginkel

容乜易
同埋其實又話頂住檔又話未2號龍
買有本土青訓資格嘅好過啦

快

咁呢度都有幾個應該會借出去嘅

太多冗員

Sevilla DoF Monch: "We haven't made any moves to sign Marcos Alonso."

Emerson will likely be the one to depart but nothing is close with Inter. Seems like #CFC not pushing it with Chilwell out and Inter looking to wait to drive down the price anyway.

如果個plan係下年買plan A龍
Mendy冇咩唔好

都唔知邊度會肯收佢

借/賣都好 應該都係out呢幾件

Zappacosta, Miazga, Emerson, Rahman

Bakayoko, van Ginkel, Batshuayi

上年都係愛記一直想loan，但雷狗單野先無左，上年借得出話唔定今年就可以收返黎用，跟住四大跟本學唔到野，下半季又無得出咁滯

除左季初對利個場好表現，其餘時間都係麻麻
借出去浸下好過

Areola借既話咪正
但買既話就真係求鳩其

Ampadu Sarr Tomori
我車都幾多矮撚中堅，仲要三個都差唔多年紀，真係睇下黎緊三年邊個打起，另外一/兩個可能要走，除非Ampadu成功轉型防中

我想問武神打係咪仲loan緊
定又要幫佢搵學校
同埋Piazon

但如果Areola真係咁好
冇理由搶輸比Bulka

Bulka遲走一年既話 已經擔正左

兩個有185又唔算好矮

唔貪心叫navas 黎就夠

原來Nouman另外開左個channel叫lets analyze chelsea

Nouman好似軌黎

好chur

Mendy跳起高撚到

我同意買mendy
其一撚狗會長plan A
其二有數據支持
其三買返黎唔算貴，下年卡巴都要退休點都要買個頂佢，今年試完唔掂咪做condom下年拎佢黎做二號龍

你地係嫌棄佢黑鳩唔靚仔姐，如果人地生到王子咁既樣你地實唔會反對，點都話買佢返黎試左先

See loan report la
Musonda長傷未ready踢波
Piazon借兩年 今年第2年

大把人j onana啦 事實係佢撲波真係好危險
不過已成定局 j定1，2年後買咩龍仲好

In 鷹we trust

佢下年咁撲波 應該會比斯華用法文屌死

垃圾

竟然post Baba

又Jer

跟預備組練波

搏人loan 佢

唔睇Loan Report抵屌

我地轉會買賣兄弟球會 英超有利記、愛記、水晶宮
西甲有馬體會
德甲有利華
英冠有打比郡
荷蘭有維迪斯

Sor囉

Baba 都算慘，當年德甲最promising 既邊路球皇

可翼可閘，但最終成為廢人一名

其實用卡巴叔做3號龍都幾奢侈
因為食咗個HG位放個唔會出嘅人

其實我地keeper都多short pass多拎波 mendy呢d控傳得唔得架 會唔會好似蘇馬咁傳波腳震震

列狗pls

隨時出得多過kepa

隨時kepa 3號龍

轉會窗arm arm 開個陣
鍠已經offer 烈古龍俾英超球隊
但到現家都仲未有人正式落bid
慘

唔得㗎
但話事嗰個唔睇呢啲

呢排英超球隊轉會開始活躍啲

今年到龍門風火輪

好似唔係想象中咁差=.=

球員好想走，價又唔高，但鍠一定要加回購條款，無人想幫佢練兵

呢個係維穩定咩

今年轉會係咪拉長到10月頭

第一季新人其實會易打啲，始終對面未捉到路，希望頭十場盡執分。

我等住睇隻nigga短傳出事

唔算差
不過都唔見得係好
J片都真係唔吸引
不過正面有施華頂住
搵佢黎接哂d高波就算

我覺得施華會好忙

唔好咁貪 加多件xavi simons就夠

Meanwhile, been told Kai Havertz asked to take Tomori's No 29 shirt number on joining #CFC. It's his favourite number having worn it at Bayer Leverkusen. Tomori was happy to oblige (and that was before talks over loan to #EFC stepped up).

Aerially, Mendy claimed 10.2% of the crosses into his box last season, the fifth highest in Ligue 1 and 13th highest in Europe’s top 5 leagues (4% off the highest tally). That’s more than the likes of Thibaut Courtois (8.8%), Alisson (8.1%), Ederson (6.9%) and Jan Oblak (5.5%)

印得

美隊好大機會10號

一陣印左點知宣布果陣uturn用第二個no.就好笑

台灣就有人試過類似既野

Mendy可以著返16
係Chilwell尷尬啲正選冇得著3

CA 10
Ziyech 22
Werner ?
Havertz 29

最希望簡狗讓返件7出嚟

前後掉轉件衫著

Tam 拎左9號
Werner 著咩

反轉著囉

之前睇德國報紙又話kai想要10號=.=

最無懸念係Timo 11啦

本身用住zouma魯狗都玩唔到build up from keeper架啦

以前kepa 如果比人逼斬比兩閘係準既 之後卡巴叔練練下都準埋 我比較係擔心Mendy要練一排先做到呢樣野 冇得即插

Btw Mendy 好撚大腳 同Ederson差唔多一下可以ping到勁遠

報紙佬好鍾意屈人想要10號

差啲唔記得左

應該呢2、3日公佈

最希望巴鳩嘔返件8號出嚟

11囉
呢4個應該無走雞

魯狗幾時躝 俾件2號捷狗

希望班廢柴自動自覺讓返啲靚number出嚟

捷狗應該望住件3號流哂口水 A高繼承者

留係德國唔好返車🙏🏼

如果施華一定係正選
另一個中堅是咪開心蘇馬最好？

朗狗會唔會讓

撚狗咁鍾意捷狗

一定唔會 捷會唔會有機會著23

朗 3
捷 23
艾 33

比斯華

之後搶件3號比捷狗

佢唔會差得去邊
西維爾+西班牙正選

T silva 2
Chilwell 3/6
Mount 8
Pulisic 10
Timo 11
Ziyech 22
Kai 29

4大zouma已經算正常個個

需要既係魯狗同疤鳩out
希望下年可以做到

11

朗狗好鍾意軌讚佢啲數據

有前面頂住當

撚狗應該會聽斯華意見
詳情要問返Tsilva本人

粉紅色又幾靚

法語系有加乘

Kante
Silva Zouma Azp
Mendy

呢個陣最屈

咁佢進攻數據係幾好既

+1

Silva可以用曬法文屌鳩佢地
捷狗學定法文都得 冇理由要咁多個就佢一個

其實Silva頂盡一季打30場 唔好預佢成日喺度

Our campaign opener will now start 15 minutes later than originally scheduled, and the Premier League have confirmed all fixtures in September will be televised in the UK, with work continuing towards getting supporters back into stadiums.

遲15分鐘開波，3:15

Our game away to Brighton and Hove Albion had been due to start at 8pm UK time on Monday 14 September, but will now kick-off at 8.15pm. It remains live on Sky Sports.

西波時間

第一場就半夜西波

點解要咁樣做

我寧願佢4點開
咁我睇完食個早餐可以返工

2-3點開最難頂

平日仲要深夜

第一埸就西波啦

想知椰子有冇傷
但冇圖/新聞流出

屌 點解會3點先踢

用支那都解咗約，仲就你啲亞洲時間咩

睇睇剩係第一場咁囉 解唔解約關咩事

唔係不嬲有三點？

佢鳩up

因為係星期一 英國local都要返工
所以會就返放工時間

Ok 印29號lu

係
閒日不嬲都三點

阿朗素會唔會肯比
著左5 年，一嘢叫佢轉

天神同牙朗

因為之前要打歐聯所以推遲兩日俾你
咁禮拜一不嬲香港時間深夜架啦
同埋亞洲得支那一個地方咩

咁搞法除非佢走啫

4號係天神

最後黎個反高潮，CHO著10號

3號咪牙朗

新icon擺明做俾kai竟然唔係10號

我覺得佢唔煙唔酒唔蒲好犀利

所以條友擺明9up
點會一下子讓晒冧巴俾新球員
你估打機？

呢個球迷9up 唔係可靠線報

kitroom 訂 主場fans版 480

新契仔團= 捷狗 椰狗 美狗 傻狗 雲狗 M狗

如果係拜仁
變左做davies

啱啱同老婆飲香檳

應該係唔劈

佢自己想要29號

Tmr都唔想要件29啦

可能無酒精

P10

29號都好 唔好比咁大壓力住

Kai過幾年轉7號啦
又kai又7

其實我想華錫著10號多啲

Kai 會唔會第一場就正選

自行考慮
近年kitroom番車仔貨好似好慢
我間中好似都見有人講

好大機會

我覺得撚狗會排切狗MM先

華錫個位應該係8

29對佢有咩意思

11真係最冇人爭

淨係知佢由青年軍就已經著29
可能著得耐有感情掛

搵切踢翼算啦都係

叫切番後備席算啦

幻幻一陣踢牛津聯

當年世三好似都係？

摩笛？

希望傻狗第一場就踩波車

愛區師兄話Tomori會有多機會踢

Guehi and Hudson-Odoi start for England U21s. Gallagher on the bench.

Christensen starts for Denmark, Mount and Abraham on the bench

Batshuayi starts for Belgium

Kante starts for France, Giroud on the bench. Kovacic starts for Croatia

mm同咸一陣踩下草算喇,一陣又傷就唔好

玻璃金球獎 應該切拎定zaniolo 拎

冇正選睇 瞓覺算了

12碼大師咪15m

冇啦8號比左MM

類似
覺得美隊10號有啲早

咁去啦 又可以跟名帥

甘狗又用盡毒撚

8號

正

傳奇巴仔

雙右閘三防中
南閘先係真正戰術大師

應該343
佢冇左閘 walker又停賽先咁排姐

Van Ginkel冇得輸

吹到carry成隊都冇資格？

咁都唔出MM

其實一嚟就著10號好大壓力
美隊證明過自己 佢著真係最好

呢度應該會屌哂鬼

唔係話佢冇資格 但佢太多傷唔穩定嘛

個人認為CA 同 Kai都係造星
唔知MM會唔會都有

提子個陣都幾豪華下

WC果陣都當打 不過唔知點解小組賽出線之後無咗影

唔計龍
上場正選今場出得三個
簡狗就係其中一個
屌你老母迪狗

特別係ac狗
乞衣乞撚到出汁

原來仲有比比

我覺得車仔10號壓力其實唔大,反而8,11壓力先大

佢真係好撚仆街

前場勁咗好多 冇牙朗都屌打人
係差中堅 仲用緊屁屁

Btw 我當年第一次打學界都係著29
突然發現自己好老

9最大

11還好,有個柏度過冷河

夏狗10 號繼承

Ching乜咁啱
我又係29 踢右閘場場比人爆死 話認住29號條廢鳩

屌 我又係打右閘出身

學界都有大number?

我以前得 1234567 呢啲

話唔定我地曾經喺學界相遇過
本人外號將軍澳艾斯派古達

始終10號代表一隊球隊既進攻核心
覺得車既8同26好似獌件7號咁 先係最大壓力

你地咪成日上連登自爆啦好嗎

我唔係你嗰區
我之後越打越前 右翼同中鋒
最後一年決賽輸波

唔覺疤鳩有咩壓力
同埋26唔會再著㗎啦 好似25咁

佢無腦咪無壓力 唔計

呢家興自爆

8有Oscar過左冷河 之後到巴鳩前都冇人著
17又係

同kai一樣可翼可鋒
踢過幾次翼衛 比呀sir照左肺就冇再試過
從此d隊友就串我同我愛隊既azp一鳩樣

我覺得撚狗同淫賤兩個number點過冷河都會聯想到佢地 由其是26號啲咁冷門既number

D幾

🚨TEAM NEWS🚨

Brighton & Hove Albion (A) on Monday.

• Pulisic out with an injury.
• Chilwell out with an injury.
• Frank wants to start Kai (if fit)
• Ziyech nearly at match fitness.
• Kepa and Willy Caballero Available.
• Werner likely to start.

9號都係
Btw 巴哥以前都著15

巴哥iconic應該係11號
但佢轉過number所以冇 8 26 咁有feel

好彩椰子冇事

費事自爆
梳

4231點出MM Kai一齊
除非3K陣

4就畀雷狗著臭 好彩有法比

第一場冇ASUS

我見你話翼衛姐係應該3中堅？
我以前踢D1 多數都433/442 我見啲師弟都好小踢3中堅打學界 跑撚死果兩個中場

Btw 學畀打3後jm9輸邊路輸死你

所以應該4141啦

同撚狗一樣呃飯食

香港真係冇乜幾何打到3中堅

試過一兩次姐
平時踢442 練習賽試左343
仲記得三中堅果次輸3-0就係因為咁

我唔知呢家啦
以前踢D1 全撚部跑狗 踢落K角鬥跑
仲要有半個league鬼佬 on99

442正路好多 閘位鳩放長波比前面鬥搶就得
學界真係冇乜戰術可以運用到

有次對唔知邊間國際學校定local
比鬼仔d速度屈到

琴日借去英甲嘅幻幻 tariq ullm 22分鐘入2球

學界級數算係咁

跑狗 刷罰 刷角已經夠做
不過遇著爛仔波真係頭痕

係 好撚on9

你個外號長到

有冇u21 link?

清餓波餓到u21 照食

有次街場練波試過
同d band 3仔差d開片
依家諗番起好慶幸當初冇郁手

細個踢學界都未興3中堅
多數咪中堅大腳 中場有個10號仔扮細哨
前場3隻跑狗 兩閘多數係唔夠人 求其放2個人頂住
失個啲波多數係龍門派膠 牛油手

本身叫伊雲
但係自從踢翼衛踢到成pat屎咁就比人叫Azp

我98
一開始整波衫嗰陣自己出去印咋嘛

唔係學校搞架咩

個陣我地自己去旺角搞

中堅下下大腳清

我都喺 之後俾人推上去打防中

PFA Team of the Year for last season:

Pope, Alexander-Arnold, Van Dijk, Soyuncu, Robertson, D Silva, Henderson, De Bruyne, Vardy, Aubameyang, Mane.

清到已經係好勁 個時其他隊都係是但搵個高佬 腳下功夫極差
7 8成時間都係撻q 解唔遠

冇MM 睇法國算

甘狗同文狗

希望毒毒同華錫自己友誼波

死甘佬 打垃圾波就咪撚場場出毒毒啦 陣間又傷

下次叫簡迪詐傷唔踢太公波

冇笑鳩你摩西斯咪算好

Ullm岩岩派膠果下 有魯狗蘇馬影子

懦夫

17' Goaaal 2-1 @mbatshuayi #BELISL #COMEONBELGIUM 🇧🇪

懦夫勁能到

Bats勁到

衣狗入波

比爾沙買左rodrigo未

果然好有衣狗平時d入波feel
入完都覺得廢

林仔踢u21搶眼到

屌執雞波黎

高5cm 就屌打RJ

可以傾obligation to buy了

Ullm confirmed都係啲冇腦既nigger

英撚d波又係後場尻斬兩邊
撚伯行得好前

最好入多兩球執雞搵人埋單唔洗單借咁煩

遲啲撚蛇換holland sir

仲有邊個可以吹奏

好想睇full team呀

同林狗一樣呃飯食

喊包

ayi入波

巴夫韋特又真係有d料

你地睇緊邊場

英撚又踢西波

Denmark 10個人塞係禁區

點解施格臣可以唔踢國家隊

英撚又玩3中堅，中路2個防中無playmaker
進攻只可以9斬兩邊

大力臣比得咁靚 哂到

屌你華錫差啲傷

希望英撚唔好出猛狗就得

靠前場幾個 中場全工兵

ullm又派膠

taa燒味俾傾夠殺啦，天神實走甩
利申睇緊隔離嗰場

天神暫時踢得好好wo
要包果d都包哂

風火輪已轉

暫時唔多夾 丹麥中場仲要踢得唔差

法國呢下組織

懷疑唔同人嚟 係我轟廢咁撚多

女人呢啲 一場入面85分鐘好波
但係5分鐘派獲勁既 都夠佢躝
今年睇左幾多次係咁

英撚中場比唔到壓力 天神集中防守就夠

極速反cup

啲出波靚到

Ben yedder成個琴晚嘅恩師咁

英撚波西到

冇MM訓算on9

如果對面無黑巨肉腸
會打得好d

Mm

Mmbb

又燈

Mm大隻左成個碼

想mm練到box to box

Asus好勁

基沙文打返中路生好似

on9仔

摱

豬sir

華碩球直線

燈到連呢啲西波都要踢

簡迪有得休息了

原來Uwakwe hat trick

換tam la diu

ullm goallll

又可以吹奏返ullm

Mm暫時都幾差

換走辛蛆都唔郁三個防中

亞衣入兩粒

都冇波掂咁

踢翼勁得去邊

ayi又入
恭喜哂水晶宮

豬蛇
雖然12碼

點解牙衣一踢國家隊就係咁入波

唔敢比基沙文射

因為係車出場時間少囉

MM大隻左對抗性好似勁左

轉Obligation to buy

飯 猛 雙中場

無咩睇頭

英撚真係好廢 比利時打丹麥冰島輕鬆到

mount 飯雙中場都幾廢
無咩野值得吹奏

成隊英撚廢啦 呢場點作準

廢就唔作準
等佢勁先作準

佢地兩個都唔識造波，正常啦

咁簡尼 辛祖 丁力呢啲都唔洗吹奏

英撚場場打個人能力 廢過其他隊勁多

天神cleansheet

英撚中路完全無創造力，史達寧又唔係夏神個種靈感男神，攻唔入好正常

Camavinha好撚勁

琴日睇完意撚再睇返英撚
場波真係好撚悶

英撚可能有Maddison 打攻中會好啲

3防中陣想幾有創造力

佐狗, umbrella好好睇

南閘快d躝啦 打433出猛加柏豪贏撚左啦
出埋D咩英冠派路

買佢真係十年唔駛煩

伊清（早訓）

已經係賤種皇既人
佩狗而家識買埋d唔靚仔黑鳩

比撚狗棄用嘅踢國家隊都有表現
撚狗躝

咁啱啦 10年後28歲再賣畀皇

墮入三後衛畢能主攻

禁區之鬼

反衣仲有咩講

掛牌80m

無，希望有隊識欣賞佢既球隊比錢

真 佢愈快躝愈好

而家係邊隊

Rennis

Mandy個隊

又後腳

快躝

你躝先

一齊躝

迷衣上左水

#Bashuback

唔通簽mendy 就係為咗鋪路

遲下可以講We have a good relationship with Rennis

係我地太短視

唔知幾多億既英撚

大袋場u21好似踢得幾好

kai之前揀no.29係咪有d咩意思

Iq150

續得好

Hudson-Odoi and Kovacic get a assist 🅰️🅰️

Giroud scores, Batshuayi gets a brace ⚽️⚽️⚽️

Uwakwe a hat trick and a assist ⚽️⚽️⚽️🅰️

90 minutes for Uwakwe, Sharman-Lowe, Guehi, Hudson-Odoi, Batshuayi, Christensen and Kovacic

60 minutes for Kante. Half a hour for Giroud and Mount

(CarefreeYouth)

新巴哥第一場打列斯u21就3G1A

我哋唔識欣賞阿衣 希望佢揾到户好人家

Silva老婆好似幾撚風趣成日post車仔

呢位師兄識波

利華上一隊係著呢個no.

好波嘅人去到邊都會發光發熱 在心中啦清

#Freebatshuayi

話時話 baba都返咗嚟訓練 我哋左閘多選擇到

佢唔會係option之一

好想睇mendy瘋狂接哂高波

亞衣硬件係ok
但個腦好有問題

好人好姐點會迷衣

真心，林狗玩破壞型中場

Baka 一定有效率過jojo 同嬌狗

希望比多次機會吾王

你覺得maatsen定castillo上位先

傷到唔知咩情況本身都已經唔多掂

Tonali去ac米蘭 可以同吾皇踢波

黑9係咁 mendy 都會係咁

仆街，叫你班友仔唔好自爆
你班友仔就自爆啲重要資訊
唔講啲垃圾資訊
住邊頭/中學邊區就講
D幾呢啲就唔講

黎緊幾年買人應該平番唔少

咩事

咪噚晚佢哋傾計
追Post笑死

琴日u21幾過癮
左邊castillo maatsen 右邊 livramento lawence
4個都可以打閘

Nizaar 讚 KDB overall 英超勁過 Hazard 俾人屌到仆街好慘

Castillo ajax 彈鐘應該質素有限掛

咩D幾?

淨係話佢一上利華一隊就一直係29
所以好鐘意呢個no

分分鐘以後都唔轉

緊係啦 車媒讚對家
大把車迷唔啱聽

又爆po

勁多咪同級，講到勁過fans點like

都好既
以後retire 29號衫都易啲

咁快